唯一寄望

少一啲你問我答post，咩人都走去開你問我答，唉